狂慶利物浦歐聯出局

收皮啦 利迷

全隊不死人

入局

出局了

屌

有無半秒鐘開心

屌咁貪心有英超唔夠

頂馬會放棄進攻俾你任攻，d人竟然以為係利攻得好

樓豬出左局未？

真係出局了今鋪

BTW 好好睇，好緊張

躝得

OH NO

差英超腰斬就完美

笑死

燈到未？

猁狗今晚痛哭

今朝有酒今朝醉

抵啦

不枉我依家都未瞓

死痢狗一語成讖

點止

太開心

臭利狗想燈

廢奴入完嗰下係咪好撚開心呢
三分鐘後就死撚哂
仲要自己個膠龍自爆又有求必應

開始慶祝未？

要求龍門長期正選

心水清ar 支持

支持

個龍真係9下9下 廢到喊

爽

收皮啦利狗

猁狗抵撚死

利又出膠龍。。

同上年一樣